{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019978",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "시골맛집"
    },
    "text": "驪州市に位置する韓国料理店で、ゴルフをしに来る時によく訪れる場所です。 韓国料理店が提供する手豆腐にゆで肉やニラキムチをのせた豆腐ポッサムが人気メニューとして知られており、豆粥や豆汁に浸したモドゥブも有名です。 また、辛いカルビチムも多くの人が好きで訪れるメニューです。 こんなに美味しい料理を提供しているこのレストランは、テレビ番組「センセン情報通」に出演したりもしました。 営業時間は毎日午前9時30分から午後9時までで、祝日は休業日ですのでご参考ください。 当レストランのメニュー価格は次のとおりです:モ豆腐(大)は13,000ウォン、ゆで肉は36,000ウォン、スンドゥブチゲは11,000ウォン、チョングクチャンおからチゲは11,000ウォン、美味しい店定食は16,000ウォン、辛い牛カルビチム定食は36,000ウォン、モ豆腐グルメ定食は18,000ウォン、豆腐ポッサム定食が21,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この韓国料理店は驪州市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "この韓国料理店の人気メニューは手豆腐にゆで肉やニラキムチをのせた豆腐ポッサムです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "この韓国料理店は毎日午前9時30分から午後9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の定休日はいつですか？",
            "answer": "この韓国料理店の定休日は祝日です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店はどのテレビ番組に出演しましたか？",
            "answer": "この韓国料理店はテレビ番組「センセン情報通」に出演しました。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のモ豆腐(大)の価格はいくらですか？",
            "answer": "この韓国料理店のモ豆腐(大)の価格は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のゆで肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "この韓国料理店のゆで肉の価格は36,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のスンドゥブチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "この韓国料理店のスンドゥブチゲの価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のチョングクチャンおからチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "この韓国料理店のチョングクチャンおからチゲの価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の美味しい店定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "この韓国料理店の美味しい店定食の価格は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の辛い牛カルビチム定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "この韓国料理店の辛い牛カルビチム定食の価格は36,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のモ豆腐グルメ定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "この韓国料理店のモ豆腐グルメ定食の価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の豆腐ポッサム定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "この韓国料理店の豆腐ポッサム定食の価格は21,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 525
    }
}